[一手］水炮同銳武去緊太子

代fd 出post

會係現場既睇路

po lihkg未必多人知
去tg可能好啲

巴打幫手po去tg

推

好耐無去又一城 想溜冰

今晚太子實又有文宣核彈
準備又贏一仗

推！
叧外我見旺角同油麻地之間有好多狗
救世軍油麻地籃球場對面有一架狗既旅遊巴
但我唔記得影相 sorry

Send去投訴
重型車輛唔可以用快線
當時環境都唔係多車，冇緊急需要

無謂硬碰硬
各位自己小心

pish

咁轉場西環先

日期都無 陣間變200刀手

why
what happened

*留意番狗屋有大量高清CCTV